---
title: Reflectie kwartaal 3
date: 2018-03-29
---

Ik kijk met een goede blik terug op deze periode. Het groepje is super fijn om mee te werken, soms raken we wat snel afgeleid en dit is een punt waar verandering in moet komen voor volgende periode. Wat goed is is dat we wel naar verschillende methodes zijn gaan kijken om zo meerdere beroepsproducten te kunnen maken, Dit zou ik graag nog vaker willen doen ik kwartaal 4. Ik heb in deze periode ook meerdere workshops gevolgd en nu ook het nut gezien van de workshops deze geven je veel meer handvaten om mee te werken, en je leert ook nieuwe dingen. Zoals bij deskresearch daar heb ik op een betere manier leren zoeken. 

Toch leek deze periode een stuk korter, ik vind dat zelf wel jammer want in een kortere periode krijg je wel minder gedaan dus we moeten hard bikkelen in de laatste periode. In periode 4 wil ik zo door gaan als dat we nu bezig zijn alleen dan meer methodes gebruiken en voor mijzelf ook meer feedback vragen zodat ik mijn eigen groei ook beter in kaard kan brengen.